有冇絲打想識男仔

講低自己條件先
米8幾高
瘦底
讀緊大學學位
住私樓
有車
性格唔錯 幾易相處
份人都幾幽默
冇乜脾氣
有興趣tg 我

金鐘見？

又m記呀？

單單睇呢個post已經知樓主唔止係幾幽默

唔該你啊巴打

打丁

屌你老母

衰在有性病呢

青頭仔點會有性病

返5p啦屌你老母

5你老母， 呢度連登，返高登啦屌你老母

使我獲益良多

5p會員叫我返5p

你老母係雞

Pm me

古仔傷左

茅人搵既屌

青頭真係可以有性病呀

可能公廁掂到

冇人搵

分身

冇分身

喺金鐘張圖揀咪得囉

走啦

你個樣咁柒就走啦 人唔笑狗都笑

Sor lor

一陣返去搵你
記得覆我

Pm ed

係父幹男

Pmed

冇父幹
窮撚黎

Ok la

冇得解

我有興趣😍😍😍24567111 call我啊😘